多圖 點解啲賓賓個pat個個都又圓又大？

但啲膚色黑蚊蚊 不了

多圖？

你腦內係咪自動浮現咗出嚟

圖定老母？

圖？

都唔夠伯母咁大

呢個真

Ching 睇黎用開念力打j

梁家輝

黑黑地先正

每到星期日就特登出街望賓賓
好多都好正
就黎忍唔住衝上去問佢地幾錢Q

拎咗電話先 未必要錢

多圖=無圖

好似又係
好少見啲無波無Pat嘅賓妹

應該係因為發育期唔會減肥節食
但有啲暴走咗會變肥婆

又肥又矮 脂肪唔去下圍先去邊

但佢地有好多都唔係單純肥屎忽 係彈手

好多
清究竟摸過幾多個？

賓妹好好砌, 細細粒, 肌肉好緊, 夾得好實
多數冇毛, 陰唇反開鮮嫩粉紅色有驚喜
天主教國家通常都可以唔戴套
最緊要一落機就搵到賓賓做長期SP, 冇咁易有性病

無起節 肥個啲成個米芝連咁

但彈手你要摸過先知喎，果然係食家

打過先知

好多都肥婆呢

通常問價好快會開價比你
值唔值就見仁見智

漂返白就係女神type

個個個胸都漲卜卜有料到

啲apps好多

腦內自動浮現咗出嚟

唔知幾多千個先有一個咁嘅質素

想屌

黑蚊蚊真係食唔落

真聽人講過有愛滋

諗起簡sir

同西班牙人打亂種

黑肉

真嘅，我覺得關佢地鐘意坐地下事，將屎忽練大嘅最簡單方法係squat，坐地下一日起身坐低幾十次其實個movement好類似。

skout？

skout係真係最多 係驚唔知有無毒

每星期做一次邊有咁大成效 我覺得係家務

啡 仲要大部份唔靚

好想屌呢種😛😛

前兩日十點幾收工撞正有個賓賓夜媽媽去完超市
佢著單件頭貼身吊帶背心裙
矮矮地，偏小小肥，有前有後
左邊膊頭鎖骨附近仲有隻蝴蝶紋身
同一部lift，佢陣味幾香
我即刻硬硬地
估計應該有岀黎做開part time
戴住口罩好似唔差
差啲想開口問佢幾錢

點解唔問禮貌啲 May I have your phone number

錯啦
三個女人一個墟
九個女人三個墟

三個女人墟
下句已經嘈到唸唔到

墟同墟之間自由來往,面積又大,同香港人周末露營差唔多,仲要離鄉別井,單身一個走過黎,你唸下啦

見好多佢地下身出奇的肥腫,大腿左右兩側會有一大舊肉
唔合比例咁,好奇怪

佢哋個種易肥

你quote錯

定佢地食啲野易肥 啲印印小食完全無健康可言

both

多圖？
拉啦dnlm

其實係咪東亞以外既女性身型都比較豐滿？

佢地食肥雞丸

唔計非洲, 香港以外都係

好多都要俾錢嘅 試過一個係識落先有得屌

屌又上熱門

真, 好多呀叔， 南亞，印度老扑過， 污穢過港女西

有冇賓賓過160cm

見過有啲140左右
應該幾好砌

可以一戰

黑人d pat仲圓啦，好似越黑d pat越正

基因，仲有見到好多身型好少少嘅黑妹個pat pat都超靚。

覺得係基因問題 ching冇見過啲細波扁pat嘅肥婆？啲賓肉得嚟又會有腰線